習明澤將於10月1日接管香港 （網傳）

收嗲啦 推入元郎post啊

朗

咁惡

而家講得未

乜撚野 我明明記得習個女係條大山婆肥閪黎
邊有呢個靚咁多

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

係唔係㗎

好撚驚喔